港灣豪庭發生咗咩事

樓下三輛衝鋒車 一輛消防車 仲有救護車 大批差佬

發生咗咩事

係咪文字討論